KPOP師盤點十大國產韓流女愛豆2020

10. 周子瑜

花名: 支瑜

威水史

如圖

多次代表中國擠入最美面孔

道歉事件

台灣大選前一日出發去旅行 放棄投票

2020年捐贈30萬予武漢抗疫

9.吳宣儀 孟美岐 劉些寧

KPOP回鍋肉

威水史

對腳幾正 想比佢對腳玩

比人趕出宿舍 回鍋重生

推

唔知幾時先有第一名

打好左 但冇人覆。。。

善心

8.周潔瓊

威水史

比隊友BULLY

同聰仔幾FD

Lm 等第一

想知邊個係第一

食屎拉

支瑜得第十已經唔洗睇

第十可以放係最頂 筍過做第一

屌 學埋雞蟲啲衰嘢

善心推

第一呢

7.王霏霏

威水史

女團名牌JYP出名MISSA成員 最後淪為SUZY的朋友們

王霏霏Fei 透露在國外當訓練生的時候每個月工資是一千塊，領了近三年。
最後退出JYP後參加中國選秀乘風破浪姐姐們，最終出局 重新出道失敗。

條友真係都幾黑下

山支大哥食煙幾型..

國產紅雙喜。。。

Lm

認同，一嚟就出boss

LM

55

蝗+2 lucas 孟佳 雨琦